# 
# Translators:
# Viktor Varland <viktor@dhis2.org>, 2021
# 晓东 林 <13981924470@126.com>, 2023
# easylin <lin_xd@126.com>, 2023
# Philip Larsen Donnelly, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: i18next-conv\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-27T14:55:39.217Z\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-17 23:49+0000\n"
"Last-Translator: Philip Larsen Donnelly, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (https://app.transifex.com/hisp-uio/teams/100509/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Never"
msgstr "从不"

msgid "Invalid date"
msgstr "无效的的日期"

msgid "Web API"
msgstr "Web API"

msgid "Browse it here"
msgstr "这儿浏览"

msgid "Current user"
msgstr "当前用户"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Build revision"
msgstr "创建版本"

msgid "Build date"
msgstr "创建日期"

msgid "Jasper reports version"
msgstr "Jasper 报表版本"

msgid "User agent"
msgstr "用户代理"

msgid "Server date"
msgstr "服务器日期"

msgid "Last analytics table generation"
msgstr "最近分析表生成"

msgid "Time since last analytics table generation"
msgstr "时间自上次分析表生成"

msgid "Last analytics table runtime"
msgstr "上次分析表运行时间"

msgid "Last continuous analytics table update"
msgstr "上次连续分析表更新"

msgid "Time since last continuous analytics table update"
msgstr "自上次连续分析表更新以来的时间"

msgid "Last continuous analytics table runtime"
msgstr "上次分析表运行时间"

msgid "Environment variable"
msgstr "环境变量"

msgid "System ID"
msgstr "系统ID"

msgid "Last monitoring success"
msgstr "上次监视成功"

msgid "External configuration directory"
msgstr "外部配置目录"

msgid "File store provider"
msgstr "文件存储提供者"

msgid "Node ID"
msgstr "节点标识"

msgid "Cache provider"
msgstr "缓冲提供者"

msgid "Read replica count"
msgstr "读副本数"

msgid "Java opts"
msgstr "Java选项"

msgid "Java version"
msgstr "Java版本"

msgid "Java vendor"
msgstr "java 供应商"

msgid "OS name"
msgstr "OS名称"

msgid "OS architecture"
msgstr "OS体系"

msgid "OS version"
msgstr " 操作系统版本"

msgid "Memory info"
msgstr "内存信息"

msgid "CPU cores"
msgstr "CPU核数"

msgid "Calendar"
msgstr "日历"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Spatial support"
msgstr "空间分析支持"

msgid "System info"
msgstr "系统信息"

msgid "Database"
msgstr "数据库"

msgid "Edit account settings"
msgstr "编辑账户设置"

msgid "No changes have been made"
msgstr "没有改变"

msgid "The form is currently being validated. Please try again."
msgstr "该表格目前正在验证中。请再试一遍。"

msgid "The form contains errors. Please fix the errors and try again."
msgstr "该表格包含错误。请更正错误，然后重试。"

msgid "The entered values do not match. Please re-enter."
msgstr "输入的值不匹配。请重新输入。"

msgid "Please provide your old password"
msgstr "请提供旧口令"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Old password"
msgstr "旧口令"

msgid "This field can't be left blank"
msgstr "该字段不能为空"

msgid "New password"
msgstr "新口令"

msgid ""
"Password should be at least 8 characters with at least 1 digit, 1 uppercase "
"letter and 1 special character"
msgstr "密码至少应包含8个字符，至少1个数字，1个大写字母和1个特殊字符"

msgid "Repeat new password"
msgstr "重复新口令"

msgid "Setup 2-Factor"
msgstr "设置 2-Factor"

msgid "Update password"
msgstr "更新口令"

msgid ""
"This account is linked to an OpenID Connect identity. Visit the Open ID "
"Connect provider to manage this account's settings."
msgstr "该帐户已链接到OpenID Connect身份。访问Open ID Connect提供程序以管理此帐户的设置。"

msgid "Password changed successfully"
msgstr "口令修改成功"

msgid "You need to login again to continue using the application."
msgstr "你需要再次登录才能继续使用应用"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Failed to update password"
msgstr "密码更新失败"

msgid "Two-factor Authentication"
msgstr "双因素身份验证"

msgid "Turn off two-factor authentication"
msgstr "关闭双因素身份验证"

msgid "Open your authenticator app."
msgstr "打开您的身份验证器应用程序。"

msgid ""
"Now, enter the authentication code below and click the \"Turn off\" button."
msgstr "现在，在下面输入验证码，然后单击“关闭”按钮。"

msgid "Remove two-factor account"
msgstr "删除双因素帐户"

msgid ""
"Two-factor authentication is now turned off. It is recommended to remove the"
" account from your authenticator app now to prevent any future issues re-"
"enabling two-factor authentication."
msgstr "双因素身份验证现已关闭。建议现在从您的身份验证器应用程序中删除该帐户，以防止将来重新启用双因素身份验证时出现任何问题。"

msgid "Play store"
msgstr "应用商店"

msgid "App store"
msgstr "App 商店"

msgid "Turn on two-factor authentication"
msgstr "启用双因素身份验证"

msgid ""
"Make sure you have an authenticator app installed on your device. We "
"recommend Google Authenticator"
msgstr "确保您的设备上安装了身份验证器应用程序。我们推荐谷歌身份验证器"

msgid ""
"Now, enter the code from your authenticator app below and click the \"Turn "
"on\" button."
msgstr "现在，在下面输入您的身份验证器应用程序中的代码，然后单击“打开”按钮。"

msgid "Already set up two-factor authentication before?"
msgstr "之前已经设置了双因素身份验证？"

msgid ""
"If you have set up two-factor authentication for this account before, you "
"need to remove that entry from your authenticator app before setting it up "
"again."
msgstr "如果您之前为此帐户设置了双因素身份验证，则需要在重新设置之前从您的身份验证器应用程序中删除该条目。"

msgid ""
"Two-factor authentication protects your account with an extra layer of "
"security. With two-factor authentication turned on, you will need to enter "
"an authentication code from your device every time you log in."
msgstr "双因素身份验证通过额外的安全层保护您的帐户。启用双因素身份验证后，您每次登录时都需要从您的设备输入身份验证代码。"

msgid "Two-factor authentication is on."
msgstr "双因素身份验证已开启。"

msgid "Two-factor authentication is off."
msgstr "双因素身份验证已关闭。"

msgid "Could not update two-factor authentication"
msgstr "无法更新双因素身份验证"

msgid ""
"This code does not look right. Enter the six digit code from your "
"authentication app."
msgstr "这段代码看起来不对。输入来自您的身份验证应用程序的六位数代码。"

msgid "Six digit authentication code"
msgstr "六位数验证码"

msgid "Could not enable 2 Factor Authentication"
msgstr "无法启用 2 因素身份验证"

msgid "Two factor authentication was enabled successfully"
msgstr "双重身份验证已成功启用"

msgid "Could not disable two factor authentication"
msgstr "无法禁用双因素身份验证"

msgid "Two factor authentication was disabled successfully"
msgstr "双因素身份验证已成功禁用"

msgid "Failed to upload profile picture"
msgstr "更新简历照片失败"

msgid "Profile picture"
msgstr "简历照片"

msgid "No profile picture available"
msgstr "没有简历照片"

msgid "Select profile picture"
msgstr "选择简历照片"

msgid "Remove profile picture"
msgstr "移除简历照片"

msgid "This field is required"
msgstr "这个字段是必填的"

msgid "This field should be a URL"
msgstr "该字段应为网址"

msgid "This field should contain a list of URLs"
msgstr "该字段应该是包括一个url列表"

msgid "This field should be a number"
msgstr "该字段应该是一个数字"

msgid "This field should be a positive number"
msgstr "该字段应该是一个正数"

msgid "This field should be an email"
msgstr "该字段应为电子邮件"

msgid "Please enter a valid international phone number (+0123456789)"
msgstr "请输入有效的国际电话号码（+0123456789）"

msgid "Yes"
msgstr "Yes"

msgid "No"
msgstr "No"

msgid "No value"
msgstr "无值"

msgid "Use system default"
msgstr "使用系统缺省"

msgid "No options"
msgstr "没有选择"

msgid "System default"
msgstr "系统缺省"

msgid "User profile"
msgstr "用户基本信息"

msgid "User settings"
msgstr "用户设置"

msgid "Account settings"
msgstr "账户设置"

msgid "Two factor authentication"
msgstr "双重身份验证"

msgid "Full profile"
msgstr "完整档案"

msgid "Personal access tokens"
msgstr "个人访问令牌"

msgid "About DHIS2"
msgstr "关于DHIS2"

msgid "Manage personal access tokens"
msgstr "管理个人访问令牌"

msgid "Generate new token"
msgstr "生成新令牌"

msgid "Error loading personal access tokens"
msgstr "加载个人访问令牌时出错"

msgid "You don't have any active personal access tokens"
msgstr "您没有任何有效的个人访问令牌"

msgid "You'll only be shown your token once"
msgstr "您只会看到一次您的令牌"

msgid ""
"Make sure to copy your personal access token now. You won't be able to see "
"it again"
msgstr "确保立即复制您的个人访问令牌。你将无法再看到它"

msgid "Invalid IP address '{{- ipAddress}}'"
msgstr "无效的 IP 地址“{{- ipAddress}}”"

msgid "Allowed IP addresses"
msgstr "允许的 IP 地址"

msgid "List one IP address per line."
msgstr "每行列出一个 IP 地址。"

msgid "Allowed HTTP methods"
msgstr "允许的 HTTP 方法"

msgid "GET"
msgstr "GET"

msgid "POST"
msgstr "POST"

msgid "PUT"
msgstr "PUT"

msgid "PATCH"
msgstr "PATCH"

msgid "DELETE"
msgstr "DELETE"

msgid "Only choose the HTTP methods this token needs to allow."
msgstr "仅选择此令牌需要允许的 HTTP 方法。"

msgid "Invalid referrer '{{- referrer}}'"
msgstr "无效的推荐人 '{{- referrer}}'"

msgid "Allowed referrers"
msgstr "允许的推荐人"

msgid "List one referrer per line."
msgstr "每行列出一个引用者。"

msgid "Error fetching your authorities"
msgstr "获取您的权限时出错"

msgid "Retry loading authorities"
msgstr "重试加载权限"

msgid "This token will have the following authorities"
msgstr "此令牌将具有以下权限"

msgid ""
"Important: this is not a security feature. The referrer header can easily be"
" spoofed. This setting is intended to discourage unauthorised third-party "
"developers from connecting to public access instances."
msgstr "重要提示：这不是安全功能。引荐来源标头很容易被欺骗。此设置旨在阻止未经授权的第三方开发人员连接到公共访问实例。"

msgid "Choose the context where this token will be used."
msgstr "选择将使用此令牌的上下文。"

msgid "Server/script context"
msgstr "服务器/脚本上下文"

msgid "Used for integrations and scripts that won't be accessed by a browser."
msgstr "用于浏览器无法访问的集成和脚本。"

msgid "Browser context"
msgstr "浏览器上下文"

msgid ""
"Used for applications, like public portals, that will be accessed with a web"
" browser."
msgstr "用于将通过 Web 浏览器访问的应用程序，例如公共门户。"

msgid "Token expiration date must be in the future"
msgstr "令牌到期日期必须在未来"

msgid "7 days"
msgstr "7天"

msgid "30 days"
msgstr "30天"

msgid "60 days"
msgstr "60天"

msgid "90 days"
msgstr "90 天"

msgid "Custom..."
msgstr "风俗..."

msgid "The token will expire on {{- tokenExpirationDate}}."
msgstr "令牌将在 {{- tokenExpirationDate}} 到期。"

msgid "Expiration (required)"
msgstr "到期（必填）"

msgid "Custom expiration date (required)"
msgstr "自定义到期日期（必填）"

msgid ""
"Personal access tokens should only be used in a browser context for public "
"access instances. For private instances, tokens should be treated like "
"passwords and be kept private — requests should instead be routed through a "
"proxy."
msgstr "个人访问令牌应仅用于公共访问实例的浏览器上下文。对于私有实例，令牌应该像密码一样对待并保持私有——请求应该通过代理路由。"

msgid "Token details"
msgstr "令牌详情"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid ""
"Important: IP address validation relies on the X-Forwarded-For header, which"
" can be spoofed. For security, make sure a load balancer or reverse proxy "
"overwrites this header."
msgstr "重要提示：IP 地址验证依赖于 X-Forwarded-For 标头，它可以被欺骗。为了安全起见，请确保负载平衡器或反向代理覆盖此标头。"

msgid "Are you sure you want to delete this token?"
msgstr "您确定要删除此令牌吗？"

msgid "Error deleting token"
msgstr "删除令牌时出错"

msgid ""
"Any application or script using this token will no longer be able to access "
"this instance's API. You cannot undo this action."
msgstr "使用此令牌的任何应用程序或脚本将无法再访问此实例的 API。您无法撤消此操作。"

msgid "Delete token"
msgstr "删除令牌"

msgid "Expires"
msgstr "过期"

msgid "Created"
msgstr "已创建"

msgid "Copied token to clipboard"
msgstr "将令牌复制到剪贴板"

msgid "Newly created token"
msgstr "新创建的令牌"

msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Edit user profile"
msgstr "编辑用户简历"

msgid "User profile updated"
msgstr "用户概要已经更新"

msgid "Failed to update user profile"
msgstr "Failed to update user profile"

msgid "Edit user settings"
msgstr "编辑用户设置"

msgid "Settings updated"
msgstr "设置已经更新"

msgid "Failed to update settings"
msgstr "无法更新设置"

msgid "First name"
msgstr "姓名"

msgid "Surname"
msgstr "称谓"

msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgid "Male"
msgstr "男"

msgid "Female"
msgstr "女"

msgid "Other"
msgstr "其它"

msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

msgid "Mobile phone number"
msgstr "电话号码"

msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

msgid "Job title"
msgstr "职称"

msgid "User roles"
msgstr "用户角色"

msgid "User org units"
msgstr "用户机构"

msgid "Birthday"
msgstr "生日"

msgid "Nationality"
msgstr "国籍"

msgid "Employer"
msgstr "服务机构"

msgid "Education"
msgstr "教育"

msgid "Interests"
msgstr "兴趣"

msgid "Languages"
msgstr "语言"

msgid "WhatsApp"
msgstr "WhatsApp"

msgid "Facebook Messenger"
msgstr "Facebook Messenger"

msgid "Skype"
msgstr "Skype"

msgid "Telegram"
msgstr "电报"

msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

msgid "Account editor"
msgstr "帐户编辑器"

msgid "Interface language"
msgstr "界面语言"

msgid "Database language"
msgstr "数据库语言"

msgid "Style"
msgstr "风格"

msgid "Property to display in analysis modules"
msgstr "在分析模块中显示的属性"

msgid "Short name"
msgstr "缩写名"

msgid "Enable message email notifications"
msgstr "打开消息邮件通知"

msgid "Enable message SMS notifications"
msgstr "打开消息短信通知"

msgid "View full profile"
msgstr "查看全部简历"

msgctxt "HTTP method"
msgid "GET"
msgstr "GET"

msgctxt "HTTP method"
msgid "POST"
msgstr "POST"

msgctxt "HTTP method"
msgid "PUT"
msgstr "PUT"

msgctxt "HTTP method"
msgid "PATCH"
msgstr "PATCH"

msgctxt "HTTP method"
msgid "DELETE"
msgstr "DELETE"
